依家啲廢老好古惑

一上地鐵 巴士就自動自覺行去坐緊嘅人面前
好似奉旨要讓座比佢咁

btw其實啲廢老成日搭車可以去邊？

建議佢哋全部死晒去大灣區

拎去填海啦屌，沙都唔使買

搞到啲地臭晒
成浸藥油味

不嬲都唔會理佢地
企咪由鳩佢企 我有我坐